其實二奶永遠好過老婆

兩公婆係屋企一定係最醜個面比對方睇哂,
係家入面, 就係最自由, 有咁hea著咁hea,
就算身型keep 得好好, 但係屋企都冇可能full gear,
日日見, 一定多磨擦

二奶唔同, 一來見面少, 扑野都唔夠時間, 好少會鬧交,
所以大家會以為係真命天子/女
二來見親都會係戰鬥格, 化行妝, 著到好sexy

所以出面有二奶既男人, 假設當初係識二奶在先, 娶左個二奶先, 下場同個大婆都係冇分別,
男人以為係錯的時間對的人, 根本唔關事, 對的時間對的人, 時間一耐都係會變,
新鮮感永遠冇得輸, 依個世界應該係冇男人係唔偷食, 歡迎自稱專一男來辯

參考: 家有囍事 吳君如 陳淑蘭

我阿媽同你阿媽都係女人

Agger 想掟篇文俾我老豆睇
但我老母個樣其實靚過二奶好多

你個腦咪撚咁多性幻想啦，我覺得用條撚諗野既人先會話貪新鮮感，兩個人相處性生活固然重要，但都有好多其他因素同問，個二奶幾正都好，比你可以吊三四個鐘，射完又點？但屋企個老婆可以幫你解決工作以外既煩惱家庭野，我會揀後者

未睇哂都諗起家有囍事個畫面

d人話男人包二奶係因為出面個個樣靚身材正,
其實根本唔一定, 大把二奶醜好多

二奶冇名份 肯放低尊嚴
所以個男人乜鳩都就晒佢

妻不如妾，妾不如偷，偷不如偷不到。

咁一開始就唔應該娶妻

用二奶既方式相處
但係有老婆既名份咪得囉

唔娶妻又點有妾

老公有錢咪得囉

不斷做player囉 唔洗結婚架

其實係, 點解兩公婆一定要一齊住
分開住冇咁快厭

唔一定為樣為身材
好多時結婚耐 又生左
女人放哂時間落b 家庭瑣事
日哦夜哦 忽略老公 或者性事
先會有二奶者

嘩 黃面婆呀
嘩黑面神呀

女人又要返工又要湊仔，就算洗唔返工屋企大小事務一腳踢，仆心仆命爲頭家仲要比男人嫌棄。男人只係搵果兩個臭錢就講到出去包二奶好正常。二奶乜都無做過，淨係識仆野識洗錢就想坐上大台，咩事情？

如果個個男人都識咁諗就好
當初我都成日同ex講新鮮感係一時，咁多年嘅感情先係一世
咁又點，我都以為佢都嚮往平淡嘅幸福嘅生活，最後都係鬥唔過新鮮感

好彩你地未結婚 你就睇清佢個人

識返屋企得啦

係囉！我唔明點解要一齊住。